{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소노벨 비발디파크 E (펫동반가능)"
    },
    "text": "江原道に位置する大明リゾートは自然環境とともに休息を楽しむことができる場所です。 ここは夏にはオーシャンワールド、冬にはスキーワールドで賑わって観光客を迎えます。 大明リゾートは家族単位で休息を希望する方のためにゴルフクラブからアミューズメント施設まで完璧に用意されています。 また、ペット同伴で休暇を楽しむことができるペット同伴可能客室とペットプレイグラウンドを提供しています。 ペットと一緒に宿泊する場合、ペット用ウェルカムKitとペットアメニティを無料で提供し、入室可能なペットの種類と追加料金は別途ご案内しております。 また、シェフキッチンでは朝食を提供し、大人、子供、幼児別に料金が適用されます。 ただし、営業時間は状況によって変更される場合がありますので、予めご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "大明リゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "大明リゾートは江原道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大明リゾートではどのような休息を楽しむことができますか？",
            "answer": "大明リゾートでは自然環境とともに休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "夏には大明リゾートで何が楽しめますか？",
            "answer": "夏にはオーシャンワールドが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "冬には大明リゾートで何が楽しめますか？",
            "answer": "冬にはスキーワールドが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "大明リゾートはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "大明リゾートはゴルフクラブからアミューズメント施設まで完璧に用意されています。"
        },
        {
            "question": "大明リゾートではペット同伴で宿泊することができますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴で宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合、どのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、ペット用ウェルカムKitとペットアメニティを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "大明リゾートのシェフキッチンでは何を提供していますか？",
            "answer": "大明リゾートのシェフキッチンでは朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "朝食の料金は大人、子供、幼児別に料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "営業時間は状況によって変更される場合がありますので、予めご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 374
    }
}